點解許嵩既歌咁好聽都好似紅唔起咁

好似冇乜人識佢咁

負皮我比既

佢之前有個channel 放好多自己寫的歌 好聽過係公司出的歌好多 不過個channel 上年關左